【《環時》假新聞】獨家報道「黃之鋒」被捕 眾志副主席：唔係佢嚟

內地《環球時報》總編輯胡錫進近日親自「出征」香港，到反送中示威前線採訪，卻老貓燒鬚！《環球時報》今晚9時48分「搶先」在一眾香港媒體報道前，以快訊方式指，昨日才被港警拘捕的香港眾志秘書長黃之鋒，今晚9時30分在銅鑼灣又被香港警方「抓獲」。報道還附上一段短片，片中有一名貌似黃之鋒的男子被警方帶走。不過，香港眾志副主席鄭家朗接受《蘋果》記者訪問時表示，該名被捕男子並非黃之鋒，而黃之鋒已被保釋外出，目前未有資料證實他有否到過銅鑼灣。

《環球時報》今晚在官微發佈這則新聞時，特別以標誌是「獨家」新聞，並指據《環球時報》記者了解，警方逮捕黃之鋒的理由是「參加未經批准的集會」。報道最後還加了一句「抓了放，放了再抓」。怎料原來是擺烏龍，短片中的男子雖貌似黃之鋒，身形卻明顯比他壯健。但也不排除《環球時報》故意張冠李戴，製造假新聞。

《蘋果》記者／新浪微博

（右圖）黃之鋒被《文匯報》拍到在銅鑼灣現身，但環球網晚上報道黃之鋒被捕，其衣着並不相符。(互聯網)

又真係幾似

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又真係有少少似

前線嘅手足唔好再等後面

唔知係咪得我一個
我覺得似劉馬車多啲

笑死遠睇係幾似嘅

無獨有偶

失散兄弟

我睇嗰時都覺得好似
但係呢位俾人拉 大隻好多

我諗拉佢隻狗都以為係 心諗今次仲唔紮職

笑出聲

你又幾好笑

麻煩大家唔好推post 佢會無左份工